廢老覺醒，由藍轉黃得左！

話說我訂左啲裝想派街坊
今朝成大箱運左黎我屋企
我老母問係咩 問咗幾次我先敢答係豬嘴
佢就屌鳩我話怕我比人拉 點解要支持暴力
之後就開始對話 佢真係好擔心我安全
「我已經唔理你前途係點 但唔好整親你自己」
我就同佢講 由6月9號開始我落場見到既事實
佢又同我分享佢係網上見到既影片
大家對話左一輪 我媽突然話佢睇果堆全部都係反示威者佢結論係 我經歷同佢係網站見到既唔同
之後我就幫佢下載左蘋果日報

佢再問我係咪同表姐嘈交 我同佢講翻表姐之前私下話我冇腦既對話 （我表姐係深藍 成日係親戚群組屌我 宜加日日係群組講打死啲暴徒同黑社會好耶）

媽之後叫我退群 我唔肯 再表示自己一個比人屌左咁耐都冇人幫口 佢話陪我一齊退群反正留係度冇意思大家都唔會見。
屌你幾青春！我同老母一齊數321退群啊！
大家最近啲連儂牆係有用的！
警察最近做既事係會有報應！

天滅中共
8月5罷工
沒有暴動
只有暴政
我愛我媽

應該同你表姐鬥sd嘛
佢sd一條你sd十條
你哋退群 其他係群嘅人就好易俾你表姐洗腦